一人入黎放低一句賀年祝福語

讀得書少
集思廣益 廢事見到親戚講黎講去得一句

逢凶化吉

我真係恭喜你呀